灰心可以，但唔可以停！！

我地唔可以停！
班狗一得閒就會搵翻呢幾日抄底身分證既人續個去搞！